今日六四 我番左教會

老實講 好多人插教會幫住啲有權有勢嘅 親共嘅
今日我就去屋企樓下間教會坐下
講道悶都瞓著
終於最尾祝福之後 牧師帶會眾為六四祈禱
禱文大概係
1. 為中共政權祈禱
賜佢智慧 勇氣 去認錯
2. 為六四死者家屬祈禱
安慰佢地 彰顯公義
3. 求神嘅國同義降臨

聖公會嘅堂會我唔敢講係點 但呢間教會都算明辨是非 唔係間間教會都親共
#平反六四

wfc